export default [
  {
    question: '¿Qué personaje planeaba usar Nintendo en 1981 antes de transformar su juego en Donkey Kong?',
    options: [
      'King Kong',
      'Pedro Picapiedra',
      'Popeye',
      'Mario',
      'Pacman'
    ],
    correct: 'Popeye'
  },
  {
    question: '¿Cuál fue el primer Mega Man que permitió cargar los disparos (Mega Buster)?',
    options: [
      'Megaman 4',
      'Megaman X',
      'Megaman 6',
      'Megaman 64',
      'Megaman Z'
    ],
    correct: 'Megaman 4'
  },
  {
    question: '¿Cuántos juegos basados en la franquicia Worms de Team17 existen?',
    options: [
      '25',
      '8',
      '4',
      '16',
      '31'
    ],
    correct: '31'
  },
  {
    question: '¿Cómo se llama el protagonista de Adventure Island?',
    options: [
      'Wonder Boy',
      'Islander',
      'Higgins',
      'Mac',
      'Roberto'
    ],
    correct: 'Higgins'
  },
  {
    question: '¿Cuál de estos personajes estaba oculto en el Mortal Kombat original?',
    options: [
      'Ermac',
      'Rain',
      'Smoke',
      'Reptile',
      'Scorpion'
    ],
    correct: 'Reptile'
  },
  {
    question: '¿Cómo se llaman los 3 Battletoads?',
    options: [
      'Rash, Pimple, Zitz',
      'Ember, Galgon, Paltry',
      'Zyx, Lolo, Wynga',
      'Leonardo, Donatello, Raphael',
      'Ember, Wynga, Zitz'
    ],
    correct: 'Rash, Pimple, Zitz'
  },
  {
    question: '¿Cómo se llama el luchador ruso de Punch-Out!!?',
    options: [
      'Zan Gief',
      'Ivan Drago',
      'John Vodka',
      'Soda Popinski',
      'Little Mac'
    ],
    correct: 'Soda Popinski'
  },
  {
    question: '¿Cuál fue el primer videojuego en presentar el idioma Simlish?',
    options: [
      'SimCity',
      'SimCity 300',
      'SimCopter',
      'The Sims',
      'SimCity 2'
    ],
    correct: 'SimCopter'
  },
  {
    question: '¿Cuál fue la primer consola con CDs?',
    options: [
      'Sega CD',
      'PlayStation',
      '3DO',
      'CD Boy',
      '3DS'
    ],
    correct: 'Popeye'
  },
  {
    question: '¿Quiénes aparecían en la portada de FIFA 2004?',
    options: [
      'Totti, Ronaldinho, Messi',
      'Henry, Ronaldinho, Del Piero',
      'Inzaghi, Shevchenko, Del Piero',
      'Shevchenko, Raúl, Ronaldinho',
      'Messi, Ronaldo, Ronaldinho',
    ],
    correct: 'Popeye'
  },
]